趙善軒 葉劉突訪珠海謀大事？接任特首？ 何君堯為推23條造勢是北京授意？

#容海恩 #李梓敬 #中聯辦港澳辦

趙善軒
葉劉突訪珠海謀大事？接任特首？
何君堯為推23條造勢是北京授意？
20200319

Gavinchiu趙氏讀書生活
151K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察

收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：

或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#容海恩
#李梓敬
#中聯辦港澳辦

姐姐